\documentclass[a4paper, 11pt]{article}

\usepackage[italian]{babel}
\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage{url}
\title{Coldplay}
\author{Wikipidia}
\date{14 Novembre 2014}

\begin{document}

%\today

\maketitle

\section{Componenti}

I Coldplay \cite{Coldplay}  sono un gruppo \emph{alternative roc} britannico formatosi a Londra nel 1997. La band è composta da:
\begin{description}
\item[Chris Martin] - voce, tastiere, chitarra acusica;
\item[Jonny Buckland] - chitarra elettrica, cori;
\item[Guy Berryman] - basso, cori;
\item[Will Champion] - batteria, cori.
\end{description}

\section{Discografia}

\begin{itemize}
\item 2000 - Parachutes
\item 2002 - A Rush of Blood to the Head
\item 2005 - X\&Y
\item 2008 - Viva la Vida or Death and All His Friends
\item 2011 - Mylo Xyloto
\end{itemize}

\section{Note}
\begin{enumerate}
\item Timeline su coldplay.com, Coldplay.com.
\item Martin Roach, Nobody Said it was Easy, Omnibus Press, 2003, p.9.
\item Martin Roach, Nobody Said it was Easy, Omnibus Press, 2003, p.18.
\item Martin Roach, Nobody Said it was Easy, Omnibus Press, 2003, p.98.
\item Martin Roach, Nobody Said it was Easy, Omnibus Press, 2003, p.82.
\end{enumerate}

\begin{thebibliography}{10}
\bibitem{Coldplay} Coldplay, \url{http://it.wikipedia.org/wiki/Coldplay}
\end{thebibliography}

\end{document}